睇到呢D「機會論」真係火都黎 !

[img]今日係IG見到呢個真係好有同感!
平時自己接design既freelance黎做, 俾人壓價已經係當飯食,
間中都有D仆街會用「機會論」R著數,
一見到真係火都黎, 好想屌返佢轉到!
不過費時做臭朵, 忍撚住 最多唔覆算
D 撚樣係咪ON9架?
影相佬,設計佬係唔係唔洗食飯呀!?